日本政府研究推「疫苗假」讓民眾安心接種疫苗

日本行政改革擔當大臣河野太郎昨日提出，為了讓民眾安心接種新冠疫苗，有意推動企業讓員工放「疫苗假」。

內閣官房長官加藤勝信今日上午在記者會說，如何確保工作的民眾接種，以及一旦出現副作用的問題，政府考量不同情況，以政府立場，讓民眾安心接種疫苗的環境很重要，但會留意避免接種疫苗變成強制。

日本首批接種疫苗人士是醫護人員，預計下月中起為65歲以上人士打針，之後再逐步擴大，最後讓一般民眾接種。

30~ 50歲 打左可以放一個月"有薪假期"~!!!!

(純FF中)

香港：乜柒都冇

香港：放埋下半世

問支那攞咪得，支那大把

香港:

人地有疫苗假
香港得假疫苗

話時話，日本啲制藥能力唔差，今次點解日本唔自己研發
成件事好估怪

人都死撚埋啦仲放假

日本製作傳統藥物係勁
但係因為啲濕鳩傳統觀念, 佢地對基因工程一直唔係太積極
疫苗開發涉及基因工程, 所以虧虧地

香港都有推「假疫苗」，不相伯仲

駁唔到

日本：疫苗假
支那：假疫苗

又贏

香港都有15分鐘疫苗假可以坐係度唔洗開工
有d 老坑仲有一世